屌阿 部電話成日都無震過

岩先終於震左下，諗住終於有人搵
屌你老母原來係提我交電話費

我今日未響過

抵啦

無用過都要交費？我係你就屌撚爆佢屎眼

得d垃圾gp係度震，靜撚晒佢地音先之後先發現震都無震過啦

邊似你咁多fd囝又有囡

連group都無

用黎上連登=.=

不如你試下主動搵人啦

有同無都一樣，反正唔會出聲

咩人都識唔到啦我 日日都係上連登

冇同事 朋友或者同學咩

啲whatsapp group假架

無阿 fd個幾個唔得閒費事煩 平時都係約出黎見先傾

你估我想入嫁咩

我長期開聲都唔驚有人打嚟會響

收鳩皮啦